小心前民主思路成員麥嘉晉，退黨後繼續奶

//我今早到禮賓府參加了「如何建構對話平台」的會議。我星期四晚收到邀請，純以個人名義參與，不代表任何團體或組織。

就為何參與會議、個人對林鄭月娥及政府直接發表的意見，大致如下：

1）不管最終對話平台有沒有用，但以對話解決問題的機會只得一次，政府是否接納建議不由我控制，但可以當面發表意見，一定要去

2）現在沒有大台，所以深明自己參與會面不是扮演任何「代表」角色，而僅以自己親身參與和平遊行、集會、以及與不同界別交流的經驗提供參考

3）我清楚向政府表達了成立「對話平台」的基礎 — 必需實際回應五大訴求，尤其是成立獨立調查委員會，否則任何對話平台並無意義，不如不見

4）今天進入禮賓府前，我對政府已經有回應訴求的實質方案並不抱任何期望，但我認為建立對話平台的唯一希望，是「透過對話找到社會撕裂兩端在五大訴求，尤其是成立獨立調查委員會上的共識」，從而加速成事可能

5）在政府有實質方案回應訴求之前，我要求他們做以下三點工作：

- 儘速徹查7.21元朗無差別攻擊市民的兇徒，並進行檢控（這是整場風暴最重要的轉捩點，現在只拘捕28人不可接受）

- 政府要落區做沙包，讓各方市民直接對特首及與會官員在非暴力原則下抒發壓抑已久的情緒，並承諾必定很快再有具方案的真正對話

- 放手讓民間自己建立跨光譜、跨世代平台，讓兩端聲音有機會直接碰撞。為了此類有良好出發點的平台不被市民和堅持沒有大台的示威者與之割蓆，政府最好不要參與組織平台或給予任何支持，以免弄巧反拙

6）為營造良好對話條件和背景，政府應立刻著手改善警察執法時的操守行為，並致力保障港人往返內地時不會隨時被拘查

#無能力代表任何人
#無能力做白手套
#聽唔聽由佢
#但有機會講一定講//
Source: facebook public post

你算吧啦你去咪又係推銷自己個business同farmacy
香港人係精明，明眼人睇你點樣用社交媒體就睇得出你想點，可唔可以唔好好似黃梓謙咁虛偽。
講到咁偉大，你有冇探望過受傷人士呀？
淨係識得入去涼冷氣，同啲高官一齊high high
連街發生乜事你都冇體驗，好可悲。

解決到你嘅問題 唔係解決到我哋既問題

821
721
818
824

Pish

721

無人識佢wor 佢乜水 成場運動呢個人做過D乜
要樓主講得啱 要小心呢個人 唔知佢咩居心

人好識借時勢上位。所以 小心。